【正服】海盜王ONLINE 國際服 ，歡迎進入雙劍聯盟

走圍都係地灘既白銀城

冰狼人頭湧湧

拾回最初既感動，你要一起嗎?

TG GP(我地清一色雙劍 希望有其他職業玩家啦):

官網:

PS:
呢個唔係私服
如果想一刀999級可以上一頁

PUSH

藍崎

黎啦，依加有10個人啦

主流係咩職
升LV最快仲咪航海士屈海怪

已經無人玩海盗王了

60前基本上都係海士AOE清怪最快，不過打後都係雙劍快

好多WOR

主流都係槍、雙

玩太耐私服 都唔記得正服要點升

留名

x2 打廢礦？

推阿

出海屈水草海怪

當年玩得最耐係狗酷個ser

以前升到74lv 就日日掛寵等打魔方 (係咪咁叫? )

仲記得好運島... 島既上面跑一個圈d怪岩岩重生... 日日霸住黎升...

雙劍210攻速就升體...
果陣解封晒65封劍.. +5 全力
後期打黑龍就無再玩
果陣讀high dip玩... 係爽既
應該係我最後一隻長玩既online game

廢鄺>枯木>碎冰>暗血>好運>夏島>地獄

私服太悶啦

210之後力唔係好d咩

太耐歷史
打錯 係.. 全力

不過要我而家重玩重新升...
人大左.. 無咩時間
幫手推下就算.. 唔重玩lu

屌啲回憶番哂黎 第一隻玩既online game
夏島係隧道有疆屍？春島有妖孤

yes, 巴打好記性

第一眼睇以為係RO

我想問有無年裝架

不存在的

有d似

不過3d版

冇時間玩

以前用按鍵精靈掛機升lv

可以卡45lv做廢靈玩家

唔得啦，我比人封左2隻巨劍 ......

push

個server多唔多人?

同埋其實海盜王呢隻game好唔平衡 雙劍玩晒

Lm

好多人

印象中依隻game幾過引

後期唔係狙咩 之前私服好多狙
雙劍有咩作用 淨係記得PVP黎講未埋身已經比狙屈死

唯一一次網戀就係海盜王
仲課金買結婚禮服
而家佢應該忘記咗我啦
stalk咗咁耐搵到佢fb
但都唔accept

推

sosad, 爸打，人地依加可能婚都結埋

唔奇呀
佢唔係靚女，不過都算標致
仲記得當初佢話想選港姐
睇而家參賽者質素，佢贏唔到都應該入到圍被人網上投下票

不過佢冇家底都係無用

圖呢

怕佢有上呢度

當年佢似巴打自己人個Doris

而家走咗樣唔似

睇黎你當年好高lv

絕對唔高
着婚紗唔使高lv

好懷念。。我記得關服之前一秒我係到打緊一隻叫冰姫既怪

Pushh

好懷念呀
細個就鍾意衝前玩雙劍
大個就想係後排射射射
港服玩到70lv就無玩
仲記得地獄micmic個痴線佬 有幾咁癲

佢幻一野25000 ......

我個時同佢都熟熟地 佢肯除裝 易比我睇
2把劍6炎 3瞳 佢都落左好多錢

極懷疑佢是雲起打手

公廁account 死神

唔多似 佢都唔點打公會戰 佢要打 都幾個人圍先死 同埋本身佢個公會唔廢
Lv佢又唔係最高lv 月光先係最高

以前係咪有套咩年獸套裝屈機?

仲有極秋冰月

年獸套裝，依加冇了

有啲想玩返
但係返工冇時間升lv

有冇mac版？

以為係海賊王

課金會唔會易玩d
冇咩時間升咁耐

都成10年歷史
我仲記得將年裝溶落套西裝+頂草帽
當年我玩個SER 係血戰VS地獄軍團
有冇人記得

地獄micmic

Push

呢個真係回憶，果陣成日開佢ac帶自己升，跟住成日比人撞返出去

佢打魔方同埋搶黑龍，以前成日比佢地搶到，搞到無錢分

見到佢 未調頭就比佢幻撚死左

有的想玩返，當年長壓55級打沼澤

lihkg大家庭歡迎你